［民意戰］係衝之前，不如搞大呢幾單野保留民意先

我發夢夢到621可能好多人都認為要包圍甚至衝擊
無錯，deadline 過左，勇武朋友係有需要進一步行動
但我地要衝得有原因
民意係衝擊最好既理由，亦都係一道保護

612當日點解會發夢發得咁好咁有迴響？
係要先有69百萬人遊行而被林鄭一野say no
依家我地拎左二百萬人支持
就要好好keep住，唔好俾呢兩日政府既「假讓步」扯走

所以除左文宣要不停提醒呢班人
我地要繼續搞大啲新聞

例如
1.醫管局- 病人資料被警犬後門得到

呢單野記者會之後就無曬聲氣
無人繼續追究佢
講梗唔只今次被捕人士，係一直以來黎求醫既病人既資料都外洩，甚至警方係隨時可以透過紀錄監控你既一舉一動
係同市民莫大關係，議員好應該繼續追擊，同話俾市民知件事有幾嚴重
有好多人其實仲以為警犬拎資料去醫院拉人無問題
要煲大佢，俾全世界知個問題嚴重性

2.中信大廈事件 -警犬對有不反對通知書既合法集會施放催淚彈

呢件最近有片睇到當時狀況，但係聲氣唔夠
既然當時民陣係申請左合法
呢單就絕對大條道理去追討
但又係無乜議員提，又無記者問

3.警察濫用武力
呢樣大把例證，唔止一條片警察用過份武力打學生，打記者
再加上無警員編號，投訴無門，監警會又無調查權同懲處權，基本上警察權力大到就算有失當失職都耐佢唔何

今日立法會已經有質詢，但未夠，條撚屌李家超乜都答唔出，最好捉埋盧偉聰一齊對質

呢啲都係近排政府既醜聞，呢啲都要議員，記者，文宣大大力咁炒起
最好每日一大單
要保留甚至增加民意，令大眾繼續對政府失去信心
咁我地就算圍就算衝都好都有好大既民意推動

3單都好應該煲大佢

推 呢幾單一定搞大佢

推 搞撚大佢

推 警權過大非常危險

Pish

推

幫推
雖然呢個post唔關禮賓府係關立法會事，不過都阻阻大家宣傳一下

夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============
建議巴士路線及巴士站
===============

===============
建議地鐵步行路線
===============

===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式

對升級有幫助既就推

呢幾單直頭可以做嚟緊衝嘅理由啦
推

唔好意思，阻一阻大家

麻煩大家廣傳整合post
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

喺各大社交平台散開去

繼續首推撤回已經聚唔到咁多民氣，依家好應該轉換焦點

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

另外，
仲有份道歉聲明
除左示威者對市民
仲可以加幾句係學生對家長
道歉聲明係剛
子女父母關係係柔，要動之以情

可以寫話
始終衝突會出現危險，
明白父母好擔心子女既生命安危同前途

之後就話但係為世所迫
如果唔企出黎
就可能唔洗旨意講前途

Agree

pish